[有圖][青筋][慎入]有冇巴打見過JJ抽筋。。

大J

抽筋都咁型

負評，邊撚到青筋？

手背呀，睇真啲啦

gay test

非gay

gay

喂呀，我唔係gay架

做咩突登走去影相

要做定身後事
btw, rip ....